有無人識點將Google photo相過去另一個ac既 Google photo?

一次過所有相過曬另一個ac

你要一次過下載哂啲相再上傳

開共用相簿,係新ac save哂d相, 取消共用就OK

google takeout